好似好多中產屋苑空置 信箱無人攞信

係咪好多人已經走定先

我嗰度啲每禮拜六 派區報入信箱 隔幾都好多無人攞

香港大把屋都冇人住、但又唔會賣唔會租

真係好神奇

Strong Hold

以前移民潮 好多人賣咗樓 之後唉聲嘆氣

AA狗：你唔好撚平租呀，，一減就成世收唔返，你成世就蝕晒（賺少咗果D）

又無空置稅。。正仆街

不嬲都係咁
平時行街向上望就知
有d 係連窗簾都冇白色四埲牆

憑實力放係到有咩問題

我住嗰個屋苑
好似冇人住嘅單位多過有人住嘅單位

住咗6年幾，隔離單位得一兩個月有人住

現在冇人 會封屋

你有實力， 所以收多d 稅， 收到你無實力

好多人裝修

街邊多左貼賣樓移民係真既⋯

奇怪係咪真係會有人接

收空置稅啦, 雖然係發緊夢

太古城嗰啲老閪都接

唔少驚租俾啲租霸 整到間屋爛蓉蓉 如果供完 應該有限支出 都係管理費

真

點解要為左果少少租金俾你住到爛蓉蓉

根據親戚以前賣樓移民既教訓
由佢擺係度齋交管理費唔租 都好過賣左佢

有升值嘛 cover 返晒喇

貪官隔離緊落唔到黎

SH

我屋企人都有兩間不租不賣
人響外國
又唔等錢駛
話知佢

都有可能

香港樓價只升不跌 放係到等乾升好過賣 除非你要移民又無錢又得一層樓